# miportfolio

# Project name: miportfolio
***
	- Portfolio con Angular v16.15.0, como proyecto integrador, para #ArgentinaPrograma 2021-2022.
	- Para ejecutarlo en Linux desde la terminal, dentro de la carpeta, ejecutas $ ng serve -o
	- Para ejecutarlo en Windows desde Simbolos de sistemas, dentro de la carpeta, ejecutas ng serve -o

## General info
***
	- Desarrollo de un portfolio personalcon Angular v16.15.0, como proyecto integrador, para #ArgentinaPrograma 2021-2022 en Debian 10 GNU/Linux.

### Author developer
***
	Pablo Mussis
